邊啲女仔最似收兵？

通常佢哋有咩特點？
分享下 警下世

通常都覺得自己好靚好有條件
但又唔覺得自己收緊兵

其實做下兵都唔錯啦

中上樣
傻大姐性格
嗲聲

喂~ Hello巴打

吊高自己黎賣
當正自己上菜

無讀過書

口講話對人無性趣但係人地約食飯送生日禮物又話朋友都會做呢啲野唔代表有野

最似會收兵係黑面偽abc機場港女
實際會收到好撚多兵ge係樣一般不過就平易近人成日笑可能仲有d波路個種

利申：中過招

維吾爾族醫生: 中國為控制生育 強制移除維族女性子宮 棄嬰仍有郁動

#31 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

話係朋友

得得意詐傻扮懵果D
主動揾親你一定係有野要你幫手
你揾佢就十世都唔覆
一係就話唔記得左之類

仲有經典口頭禪就係: "我對依D野好遲鈍 成日get唔到人地"
其實剩係"get唔到"我

多人鍾意既女仔

all

有冇唸過係d男仔自己想做兵
個女仔都好無辜

呢個"get唔到" 高汁

想俾靚女收兵

聽左咁多年
宜家一再聽到就知可以skip
正臭雞本身覺得真係frd仲要玩D咁既手段

普通朋友唔食得飯唔慶祝得生日嘅咩

咁仆街！？
都幾有本事